［人際關係］如何脫離呢個惡性循環？

［借朋友ac開po］

本身我係獨生，再加上唔係出眾嘅人，所以本身唔多朋友。好多時候都要自己一個人過活（單身中），經常要自己一個面對問題。
雖則我習慣咗呢種生活模式好耐，但有時候我都唔會頂唔順，覺得生活太枯燥太苦悶。所以，我會主動揾/約朋友（我唔揾人，冇人會揾我）。
不過，好多時我揾朋友，佢地都漫不經心（姐係hea覆/好遲覆你/唔覆你）。以前我試過追問人地，但依加唔會再咁做，因為我明白到咁做會chur親人，令到人地覺得煩厭。
我都有嘗試去參加多啲活動去識人，奈何人大咗，已經好難識到啱傾嘅人，更何況係朋友。
所以，我想問下咁多位巴打絲打，有咩方法可以解決我呢個問題？我想積極啲解決呢樣嘢。
利申：讀緊U，性格正常

已經準備孤獨過世

我寧願改變 都唔想咁樣收尾

命黎 改唔到

挽study tour呢？

Ptgf

多謝哂 不了

咁你打後嗰幾十年點過 生不如死

叫下叫下就沈船

自然脱離循環

Why not

做人係苦

你係紅巴 老母係女人 老豆係男人

人夾人架姐，咩人都會搵到同類。
識多d人，個pool多d人就仲會搵到

希望有日會做到

Ptgf 打手

Push

Metoo

有冇好提議

上連登取暖

我自己都係exactly你嘅情況
尤其是身邊啲朋友有對象就feel到自己更加唔重要
其實最緊要都係自己心態
就算有朋友/識新朋友都預左佢地唔會長期係自己身邊
已經好習慣

可能再出去參加啲自己有興趣嘅活動？
有相同興趣可能都易啲傾埋
自己都係星期六日有出去玩啲班咁

我個心態就係好易變動 所以有啲困擾
你玩開咩興趣班？想了解下

講真 有人關心自己真係會好好多

我諗人大左就係咁
以前識落嘅朋友都會有自己嘅新圈子
未必會好似以前咁易見面
有時撞岩人地忙就真係好frd底都會被hea覆

無謂勉強啦